一人n個小學時英文詞彙誤解

中一嘅F1 同賽車嘅F1係同一樣野
drop notes
principal principle princess 係國王皇后一家3口

Hang Seng Bank of China
General Electric, General Motors, General Dynamics, General Mills, General XXX

Manhole

Naive (native) speaker

on9就on9啦
誤咩解

笑撚死